同女友㪚咗 但係好快又遇上喜歡的另一個她

拍咗一年多啲 我同佢價值觀好唔同 佢係耶撚 好多嘢我都唔buy 但我總算愛佢
散之前鬧咗次交，星期六嚟 佢當面屌我話我係雞蟲 當佢係雞 成日摸佢 撩佢 當刻個心真係碎咗 我平時對佢真係好好 又煮飯 又接佢放工 又記得佢唔食蔥叫面自動幫佢走青 佢平時我緊火佢乜都唔滯都算 佢一句咁嘅on9 嘢 真係好過份
散咗幾日遇到個新嘅 價值觀似好多 對我唔差 睇得出佢係真心嘅 但係我仲有諗起我個ex 雖然佢對我好撚差 依家散係長痛不如短痛 因為咁樣落去嘅問題只會越來越多 佢嗰啲脾氣加埋仲要係耶撚 我都唔知點解會鍾意佢 但係而家淨係留下一份習慣 一份忘記唔到嘅過去
我又想新嗰個開始 但係始終呢個過去唔係咁易忘記到 唔想辜負新嗰條女嘅期望 或者當左佢係水泡

move on

move on但唔使咁急開始既

有無扑過？

冇

宗教信仰唔同，點解當初要一齊？
就算當初有幾鍾意（所謂既鍾意），都唔應該一齊